20至24 Whatsapp Group (第十回)

時移世易 20至24 Whatsapp Group 乃 18至22 Whatsapp Group延續。

我們希望關系和諧，因始沒有你我之分，更沒有兩登之分。

都開左一段日子 係一個有秩序又開心既Group

之前填過既可以在填多次 順便睇睇張Form既聲明及條款細則

張Form會開到4月11日 12am 4月13-16有專人通知入Group 多謝各位一路以來既支持

20至24 Whatsapp Group為會員而設，暫時只限相關會員加入。謝謝！。

***為確保言論自由不被惡意功擊/侵犯及Group內成員及相關私穩，閣下填寫表格時，將可能保留IP確保閣下本人同意 聲明及條款細則 所有條款 ，有須要時將作為證供。請注意***

再次感謝各位一年來的支持